保皇狗班罪魁禍首點解呢排冇晒聲氣？

唔係支持逃犯條例架咩
點解唔見晒人
以為唔出聲就得？
香港搞成咁你地要負好大責任架wo

facebook 好多

人地準備緊下次立法會

唔怪得咁撚多打手又開始浦頭

推

政府搞緊啲委員會俾建制派入
佢哋諗住靜靜地贏

都唔靜
連登都多左好多屌泛民post